[I/A] 七大罪 七つの大罪 ～光と闇の交戦(2) - 吾你老母 挽你老母

巴打照顧區

絲打/基巴照顧區

官網

IOS：

Android：

Qoo-App：

Apkpure

所有評價僅供參考

Q：首抽刷乜好
A：一係睇日網，一係睇圖

Q：同一隻角升階會唔會轉樣
A：唔會，佢本係係咩樣就咩樣，唔會變樣，同一隻角都唔會，所以認圖唔認角
例：

Q：有無詳細啲
A：有(殘體注意)

Q：要重刷係咪要重DL過
A：唔需要DL過成GB嘅資料，遊戲本身可以刪Date
右下設定>刪Date

條村5lv之後點開ssr裝既任務

好GAME必推!

湯巴開post靚好多

隻game真心做
漫畫好多細節位都有用到
每一幕都變左做故事

如果繼續整到尾
去到十戒 魔神王就不得了
故事mode 仲有日配音

本身諗住hea玩 點知玩上癮

都唔知邊個先係循環任務

真，地心吸力做得好好

一諗起之後出花嫁

典玩

你解完NORMAL未 SR裝任

真，唔知點解好有以前online game接任解任Feel

真係 佢仲要2分鐘回1體
好彩升lv回滿體唔會疊上去
唔係玩全日唔停都得

睇任務list搵到了

各位比D意見
應該升邊隻上UR
正評 眼鏡偽娘
負評 風佬

新手留名

今日放假玩咗成日 到而家重有體力可以回
好多途徑拎體力 其實真係幾好

回體力真係算快

991978085
招朋友仔賺友情 長用

我係到而家重有AP水剩

++++
845123877

dl 個data 部機煎強

咁你玩埋會爆炸

新手玩, 要唔要刷首抽??邊隻先開局?

麻煩睇睇第一頁#2

373992190
湯巴加個FD子

好的

550784045

隻GAME 條FD LIST真係少到

183 116 132
++++++++

last idea 轉過黎真係好快

12/12

FEEL到唔係黑沙, MAX機,玩唔到
DL緊果陣D畫面都卡

支持湯巴

原來村莊鐵箱開到鑽石

上面申請哂
589 125 708

353267372

我都試玩咗

一開始係冇乜野玩咁，之後見到有小遊戲算有心做

加下Friend 休閒玩

好好玩

409145409
求加

肝到仆街喎

+fd 849415270

加

飛巴

雷狼

唔算好肝喇 的素材一日限打幾次

所以用休閒心態玩，唔係肝爆都唔掂

仲有3位

d村任都做死人

遠巴加下Friend 先

忍唔住課咗$58升隻UR

波巴
定依家要叫飛鼠巴

咁快

你記得點叫都得

申請咗 叫kk
今日放假肝咗成日
電腦就繼績掛災禍

iOS可以用HKD課？

58升到一隻唔算貴喎
不過一諗起之後主線要七大罪升晒做UR60就無動力課

轉返做香港

如果電腦冇得掛就真係要用埋ipad

以前每個月最期待快波巴嘅新GAME POST

吓，要升晒7隻7大罪但我一隻都冇咪冇得過關

主線送既sr升上去好肉痛下

換左件衫 送禮物都唔同d

你開game po高汁好多

你抽到SSR都係要升送嗰隻上UR(好似係)

都係攻略講 但我諗係好後期既事
到時再算啦

6月終於有Game玩

送嘅女巨人同精靈王

應該唔洗
我有個隻就會取代劇情個隻

即係其實七原罪隻隻都要升 抽唔到就要升劇情送個隻咁

618829003

+ friend 送金幣

個教學好似好長咁

SSR女巨人係邊一章送?

大約15分鐘
好長氣

你打到PVP關就明

頂唔緊
部X頂唔緊好熱
都係唔岩玩

39

邊到有得課UR包?

而家有班同第一季隻boss進化邊隻先好

主線送1
今日登入送1
$58 pack有1
可以直接課3 但要$318 我無買

thx

SR~SSR卷中

公平咩

12%

第二個10抽成日0ssr..但終於抽到眼鏡同雷帝

抽左成日終於抽中團長同眼鏡

主線幾時先有進UR件飾?

痴撚線

湯巴仲刷緊？

真係仲刷緊應該棄咗

用邊2隻sr好

cls 一定要升啲主線角
如果唔係主線會卡關

唔洗理 打關有得用好友 後備用唔著
主線打到2X-3X會送兩隻SSR

隻Game係咪無公會同協力呢樣野？

雷帝屌打一切

但我冇

又刷過囉

有咩咁勁
aoe都防倒？

睇過咁多個抽角動畫，確定ssr係右上角個skip字變紅色

AOE單體有力咩

1lv技都有全體挑釁
有冇邊招破挑釁

有協力

玩到後段同pvp
範圍技真係冇咩用

無錯..今日送個張卷

終於有第四隻

都係睇戰力同屬性
如果淨係吸單體技 又未係話好屈

藍字開頭嘅巴打係咪歐啲

全體解DEBUFF

dlgh好撚食電

495658450
加好友

蒙面大劍有招構xxx解除 唔知係咪解防反擊同挑釁

歐撚...連續三個10抽收皮..除左首廿抽個兩隻其他都係卷負碌中到

依個啱唔啱 唔肯定

不過聖騎士長真係耐力夠，邊打邊吸血

係

幾時有十戒

忍唔住抽個十連又爆死埋

435263899 加好友

請問精靈王係邊到打？

好似係做完第三章就有

首抽之後5次11抽都冇, 咁就100%

我發覺送個隻紅班 勁過 隻藍班

sr角有個好處就係上ur嘅料簡單好多
我已經準備升佢

真係好佛
送嗰隻仲好用過抽嗰隻

重點係上圖 UR料簡單勁多
我比較過數值 唔差

仆街,升左SR團長上UR得返10萬蚊

3章

去倉庫賣嘢

起手班爺同金 會唔會後悔

證實咗，右上紅色都可以無SSR

賣咩有錢

根本ssr確認剩係得對波贏嗰下

得贏波先高機率出
其他setting請無視

過渡用一流 後期pvp 協力 就難講

會

我都岩岩上左 夠料升埋隻白頭佬上UR 不過要打番d經水先

升完UR要由1lv再升過

出隻桃伯伯都 100% SSR

無錯 岩岩刷左十幾枝四星經水 喂左團長

上咗6萬戰再算啦 D料咁平 我諗主線遲早都要升
PVP後期都係新角屈 唔理咁多 留石抽

放左UR 團長 勁多人用 爽刷友情

留左補底抽 唔知新pool 得唔得呢

紅班唔錯

堆咗3隻上萬6戰先算

倉庫分類最右面嗰堆嘢

我試過紅字出R

打到35-36話..一定要你練團長同巨人女

有冇人知抽果隻SSR團長勁唔勁 中左係咪唔洗練SR果隻

第一答你唔到
第二係最後點都係要練主線送嗰隻上UR

隻SR團長要配debuff用招1技會打3倍,就咁打勁rj

弱點攻擊真係勁
隨便3倍

真係吹脹

兩隻都要升爆lvl

都未ur到一隻又要比資源佢地

5萬戰打7萬戰復活4次先贏到
差一個SSR野先升隻團長做UR

三十幾抽得兩隻SSR 諗繄重唔重刷好

BTW 隻game真係好正 唯一缺點就係個戰鬥系統 如果戰鬥系統係白貓果款 應該會爽死

主線要推到幾多話先夠

推到推唔到為止

話時話佢Twitter 個個活動根本無可能到目標咁濟

R裝同UC裝係咪解曬佢得

點解d ssr裝任好似打極都唔完咁

653712708 +++++++++ 好友

其他屬性團長巨人唔得

正拎埋diane

D錢完全唔夠用
錢關又限時又限次數

我用抽番黎既女巨人過

得兩隻SSR都可以抽到重覆 我屌

車波車䇔左，又係卷

真十抽十次先一次出彩，仲要唔合心水，係咪改左機率
幾時先玩得

我都抽多隻團長 同風佬

Eur

1%都中

終於升左第二隻UR

痴線佬

夠金幣換唔換風佬好

換啦，仲諗

肝己爆 抖下先 隻game 回體太快

Pvp 比風佬眼鏡 AOE技屈死左

巴打刷咩關拎經驗水

開局了

event 果d 刷14 體果關

換左了

琴晚一石中左隻綠班
宜家5ssr但唔夠料升

第三隻卷中

尋晚一口氣40抽得隻藍班

金+眼鏡 開唔開好 金好似有得打番黎?

而家正選三人

雷帝 享德利森 眼鏡方

升邊隻UR先好

想問強化啲角色，係咪要慢慢打啲強化水？升得好慢

邊關主線送五星進化石 差一粒

巴打有日本信用卡？

冇呀 做咩咁問？

你地咁快手既
我仲刷緊hard任務果d ssr裝

巴打衝pvp排名未 個個底層都UR

銀幣同金幣點樣嚟？

如果似普通RPG 淨係揀技
唔使消卡 合卡 就正
因為已經太多其他元素, 個戰鬥系統仲要花時間去玩
成個遊戲節奏就拖慢左
(個人見解)

打到後面有BOSS戰可以同Fd一齊打?

打到4x話個大佬，戰力有成7萬，
啲角色普通技打落去無咩力，
最後死淨團長靠full counter先贏倒，
簡直係神技

個EVENT大作戰Hard好難打 係咪要UR先過到

有個藍色!任要捐十萬比村長 係咪一定要做

唔做個村長唔比5星你

唔做冇30石

搶錢

你地點升UR架, 最左面粒野唔夠打

點解呢個村任接唔到？係唔係我問題

課金

同問 再上一級打d野已經係6萬至7萬戰 ssr50左都係5萬幾戰

有團長(full counter 無敵)在加隻坦就否以越級挑戰

aoe 打依d關無咩用 勁細力

用緊Ur 團長加 Ur 騎士長 打7萬戰力關可以掛機

送果隻團長都可以

首抽補底果隻ssr

打到幾多話先有PVP

台灣吹奏緊SR蟲女

有無話升邊隻好卡咗喺39

求加好友

招大絕強制扣20%

即係邊隻?

卡緊3隻SSR 50LV
升唔到上UR

卡左係5萬尾 上唔到6萬 好多野都打唔到 點搞

屌 同路人

啱啱打到高塞個主線 連第一關果4隻都唔夠打

原來雷帝有嘲諷 搞到啲怪唔打團長

成日搵人幫 但之後出呢個
係點解？

你地係咪一夠10抽就抽?

爆左50個位?

裝備倉爆左, 去分解

用一粒鑽
擴張裝備倉庫5個位

其實啲漢字都寫哂個意思出黎

扑得

其實SR升UR用啲料平D
卡戰力可以升左SR上UR先
同埋我覺得每屬都要練三隻

SR有邊幾隻值得升

上雷帝先定係班/韓德去UR先好

點解升唔到? 唔夠打進化石？

韓德 我覺得最有用
打後d關頂唔住都係死

韓德同班都有吸血 雷帝就可以吸怪 好難揀

要睇埋被動 我升左隻韓德 招被動好似係自動回血
最坦係佢

406720057
求加fed

綠班好似回多d?

睇你抽到咩 SSR 囉
我抽到 班 同 韓德
所以練 團長

仲有 黛安

坦應該一隻夠 抽左邊隻就升黎用

兩句野好似唔同

有無D咩方法可以唔洗課,但又打到個3粒野去升UR

抽到3隻重覆SSR去換

等佢送

打主線
唔夠打既話用石復活打event 個任

我升左兩隻UR 暫時剩係課左58 蚊個包

我琴日就5萬戰 打7萬戰
復活4次先贏到 暫時咁樣我先升到團長上UR
一共用咗10粒石復活

咪呀，SSR重覆啲幣留嚟換瑪琳，瑪琳SSR無得抽，要靠換

個3粒野真係幾屈機,擺明係卡住你

有無用好友

唔知幾時出呢

咁快升晒好易棄

用埋好友先有5萬戰

咁真係kick 手d

韓德得5回合可以回到血 班就應該係回番該回合比人扣左嘅20%?

應該大多數人 全部SSR 50LV都係咁上下戰力
所以好多人卡第3粒

3粒果個ssr有4粒了 差啲書 今日唔啱屬無得打
而家卡緊隻隻萬二至萬四戰
水屬班 第一季boss 送果兩隻ssr 風佬 火球刀女
得上面啲ssr 仲有送果隻班做任升左上UR但係好似無咩用
有無話邊隻要升左先

課左58蚊都仲差一粒ssr先進到 係咪再刷100%就得？

原來可以將個戰鬥場景投射落現實，幾好玩

5萬尾到6萬係瓶頸位架啦
要靠裝同覺醒

有無攻略 裝備方面 SSR裝唔夠錢買 任務唔夠打

pvp第1次search到真人
打到出汗

有排搞
人又要覺醒
裝又要強化 強化完又要覺醒

每日三回有排先100%

如果ssr果陣覺醒1次 係咪升到UR會保留果次覺醒？

Pvp 真係唔夠雷帝打

ssr團長有full counter?定點先拎到?
我首抽保底團長但唔見有full counter, 反而一開始果隻就有...

咁樣開定涮眼鏡加一隻ssr開好

係我就刷齊所有SSR先開

送果隻SR團長有無需要升

咩黎

送果隻先有

要

即係開局同女主果隻SR?

啱啱諗住問 OK

有無人玩到有吸血裝 反擊加吸血套

同埋個裝備玩法有小小似魔靈召喚又係玩4加2套

咁仲有個粒點先打到

攻略就係
新手開局盡快解第一條村 5 LV 好感
然後推圖或者刷經驗活動拎經驗藥同資源
推哂啲人仔上 MAX LV
依個時候應該 5萬幾戰力
返轉頭解 裝備 Hard 任務
拎一套 SSR 裝

手動唔會唔夠打
戰力只係數字 影響先手次序而已
主線 4萬幾戰力 啲主角敵人仲難打過
6萬幾戰力 支線地圖任

拎完第一套 SSR 裝強化
應該短期冇關卡難到

我打到41做任送咋

我見戰力唔夠無返轉頭打住 而家試下先 1村一早升滿左 但好似無咩用 同埋啲裝比邊隻角用好

唔該

第一套猛攻裝我諗比輸出角用好掛

夠抽 唔該巴打

一個鐘回30體 任肝唔嬲
唔似se垃圾孤鳩寒

體水愈打愈多

瘋狂玩

留返高 Rank 先用好似著數啲

所以唔推主線住？

推到咪推 推到開左 PVP 之後
都難打下

推到見到高塞果個主線 就已經唔夠打

打hard一場10體 打完出來回左5體

完全唔夠錢 有無咩關打錢最快
本身個錢關又限時又也限次數

我想中高瑟

得女巨人同依隻

好似拎幣換錢箱係最快

打打下隻野就唔夠力 又無輔助技

d錢想用肝換都無得換

推主線拎石>抽嘢拎幣=錢

唔抽啦 抽咁多實變倉底貨

開場之後右下角有個「AR」，可以投射個場

幾有誠意
隻game內容好豐富

原來綁定送4石

換唔換風佬好？定係等下一隻

玩左成日完全唔洗等咁

終於可以auto hard 去打SSR裝
一邊掛一邊做其他野

頂有喇
玩小遊戲先最快

同龍胖一樣 玩極都有

有冇人知團長招反擊點計傷
有時打好多有時得千幾

ching們推薦升爆邊隻先？雷帝同團長好似唔多夾

儲多幾次技就反勁高傷 1LV技好似得2倍 3LV技反4倍定5倍好似

點都升咁綠團先
勁到仆街

暴風雷帝招合體技型到

有時雷帝嘲諷左啲怪 搞到團長反空氣

綠團係計冇咗幾多血嚟反
SR就計攻擊力反

其實無所謂 AOE一樣照反
打PVP 綠團暫時最屈

掛唔得打到成十萬

重覆左嘅ssr唔好用黎升必
留黎換幤？

實際上有咩分別 都唔係好GET倒

咁即係一開始刷隻ssr團長無用? 反正都升送果隻

其實一早有既團長應吾應該升？

睇標題

送果隻係全反擊 人地打越多反越多
抽果隻係復仇反擊 自身血越小反越多
係咪咁解

但前期推圖有啲悶 當睇多次七大罪

越小血反越多唔好用
比人打多兩野都死

反正我是抽唔到
升左 SR 個隻上 UR

想幫佢地買衫

條5P仔係咁，Block鳩咗佢等佢慢慢單機啦

話說有冇人知技能效果有咩條件先發動
弱點打三倍
但唔係次次出到

升邊隻上UR好 白頭佬

有小小我都唔係太睇得明 貫通率又係點解

好想要吉爾

等緊佢商店出

好似係敵人有debuff先有3倍

所有依啲效果都要 Debuff 先出到？

肝左成大半日都未好感5

每個關都要打5次 同埋比錢買好感升5LV係拎唔到鑽石 一定要打哂所有藍任

敵人身上有求其Debuff打落去就有三倍

依家狂刷緊任 料理任你地係會亂整定點

請問貫通率係咩意思

班搶奪+團長三倍 應該幾爽

pvp打剩人地團長 明知佢用全反擊但無得唔打佢

頭幾次會有！比你跟住按 後面要對返啲字要合 個任有寫要咩料合

唔該曬

重覆左嘅5星用黎換幤唔好用黎升必

唔好 留黎換ssr幣

你地係夠石就抽？

未抽過，等緊活動

刷到4X章 留咗百幾石

等我都留下等艾斯卡諾先

首抽加十抽 中綠班同團長 之後廿抽都係廢 re唔re好

有保底唔怕啦

得啲垃圾sr

我得1隻綠班都係咁玩

冇睇過七大罪啱唔啱玩

自膠先 唔係好明打緊果時點先有得用高星啲既卡

2張同星同技貼埋一齊會自動合高一星 最高3星

回合制game 同埋隻game唔知點解痴線到重畫返第一季每集既關鍵劇情出來唔知邊位巴打玩左一陣唔玩 走左去追套野

咁撚多SSR

睇過動畫嘅 依家好似重新睇多次咁好撚正

唔該晒

冇skip過

無睇過七大罪就唔好skip劇情
動畫+語音夠你明哂個故仔

四葉巴你都過埋黎

隻game好正

好多apps台名人

係 勁好玩 勁似玩緊online game

請問ssr裝備佢可以刷邊幾件 我刷完3件個任又出返重複裝既任比我

地圖左下有得比你睇每關跌咩裝 你禁個到可以睇

唔係 係SSR裝備 8次hard關任送果啲
我頭先打完3次 其中一件係ssr項鍊 而家做第4次 佢又比項鍊任我

你講講下我解SR裝個陣好似都係咁

唔係比得3件掛 4件套咪要一件用SR

PVP成日都不戰而勝

玩咗咁耐先知原來揀fd有得碌去右邊
仲以為得5個揀

IOS 11 會係咁彈game

點解明明進化左SR隻團長都解唔到個任既?

有任要進團長咩，淨係記得有任要進班

啱啱試左 會出4件套 但係唔知係咪隨機 差粒珠同手套未見唔知會唔會有任出 其他4件裝都打到出來

MISSION
禁隻豬

應該係進度問題

解到有任叫我進UR班了

劇情七大罪角全部都要升UR
會比返SSR耳環你

點先可以加番D酒 飲到無哂

80體=1SSR裝

好佛

升滿哂都過唔到5萬 又打唔到粒ssr料

7萬2戰果隻點嬴
痴撚線一刀斬我萬幾

我都想知 打HARD刷裝又好吃力 睇黎要推下主線拎多粒SSR進左一隻上去先得

求集氣 下個金幣商品出雷帝

打主線 送1
升班上SSR 送1
今日都送1

班要11點先升到上去

無用精靈王?

我而家用緊風佬+精王+好友高塞 打hard都係掛住打 好慢咁解

未打到去個到

依家先去到3村個到

用團長反擊啦
個傷係計敵人攻擊力

依家台仔吹奏緊蟲女話幹爆強

廢裝係咪賣出去好過分解

頭先試左唔用精王都打到 白頭佬+雙群技 應該快啲

送個隻？

想要潔莉可

已經夠換3隻

我都升黎玩下
D幣夠升爆技

我用抽嗰隻，
反受傷嘅hp*250%
我死淨團長一下反死boss

送嗰隻反攻擊％

PVP定PVE先

PVP+PVE+殲滅戰=ALL

想問下 我一接呢個任務就會彈左去入app 既首頁，係咪所有人都係咁?

抽個隻係咪要自己少血先反得痛

試下先

唔著甲個陣幾正

又好似幾屈

每回合扣30%

我食左一粒石羸
打到一粒 首勝一粒

你地講緊邊關

好似可以同金換

見到個台仔話"甚麼都三回合必勝"

打PVP 全部都係對方斷線先贏 sad

咁勁

班真係幾屈又減攻又減防 仲要吸血

嘩

恭喜老爺 賀喜老爺

個bouns點計
中左又唔扣
下次咪4十幾%中ssr

試下隻蟲女係咪真係咁正先

儲夠100就下一個十抽必中 唔係提高中SSR嘅機率

我都唔知

竟然係要蟲女唔係要雷帝

蟲女除咗頭盔都可以一丁

抽到雷帝 好想快d上UR

除埋件甲搖到

又話等活動

原來班會送埋料比你進

抽1次10抽唔中SSR有幾多%？

見到200石忍唔住抽咗20抽
然後都無中蟲女
再抽多10抽先中

定係用卷

20

湯巴個帳咁歐

綠團真係勁藍團好多

多謝送帳畀我嘅藍b巴同neymar巴

雷帝 一開波好脆 升UR開左戰技滿珠硬到仆街

佢招戰技係點解 唔係好明

每1粒必殺珠 +10%忍耐
滿珠再X2倍

仆街我係咪答錯線 以為講緊刷裝
我講果隊唔用精王係打hard關刷ssr裝

D珠唔係合卡先有咩

佔歐三子

開過光真係唔同啲

你地會唔會買ssr裝 定慢慢刷hard

你點夠錢買

刷啦 起碼刷3套 而家先刷緊第5件

買住一件用住先

5星村就有任可以拎
買乜q

用60萬換80體

啲裝真係有撚排刷 啲怪又硬 仲要8場先一件

綠團長真係好煩
次次輸都係因為佢
比佢剋到仆街

邊度可以睇番個料理點整

任務TIPS
料理左下角

頂 一早知就打多D藍色書 而家唔夠料升隻藍團長

好似因為你其他紅色任撞左 我解哂再接就接到

屌打唔贏呢隻
一下被佢打4萬

有無人知風佬個貫通率點解

用sr卷抽中

隻game好撚肝...

有冇人同我一樣, setting SET做高質, 會熱到手機自動關機??

想知蟲女有咩用

有冇人知對話答案

高瑟 藍班 雷帝 應該升邊隻UR先

應該高瑟先？

試完 好撚勁
你只要比坦裝佢

真係有任務要送個d角色全部到UR 60

其實呢隻驚送d角都算佛心

送個D又唔會話特別廢 反而仲好用過抽

送果隻班我都升滿左先算 等抽果隻夠料就轉返裝

全民卡任

啱啱發現SSR裝[url][/url]落裝換裝都要比一萬蚊

個覺技係每回合回20%血
1技偷珠 2技回血 磨得到都幾好用

送班定綠班？

唔知隻game係咪同魔靈一樣可以帶隻比boss克屬既寵入去坦傷 再帶返克boss屬既寵入去打

任務送果隻紅班 班好似有3屬?我有藍同紅

SOR 送果隻班招覺醒技係50%血以下加吸血

團長魔神SSR有得抽?

未出

都係高瑟同雷帝諗 但雷帝依加作用唔算大

免費1抽武器中左SSR

屌

雖然樣衰但幾勁，你睇睇佢啲技先

抽左三次十抽武未撚見過ssr

我知 1技無視防 2技做毒撚

岩岩都只係中到SR 但加治療

樣衰已經冇得救

終於夠戰力打SSR吊飾 又夠料升多隻UR
但紅屬得隻風佬 好似廢廢地

出佢個下 屌左出聲我想要條女呀仆街全部都係仔嘅SSR

咩隊

升d sr女女囉

PVP打人痛撚到

要升公主啦想問下點先可以令到酒場入面隻公主換到綠屬SR公主件衫

1%卷原來真係會中

依隻好撚大力

又係歐洲星人

好多APP台常客

眼鏡 紅班 奶金 加隻藍蒙面人好友

想問下藍色banner 個句點解 有d 關有依個有d 又無

薯片都玩緊

呢隻驚中20次重複sr可以換1隻指定ssr都算好佛心

隻金我仲諗住比班用合技添

hea玩 主力都係E7

其實又唔係必要 打單BOSS有用
有得揀我都會換多隻強單體技角
但我無

依隻game好癲
可以玩成日

我仲諗緊UR邊一隻先 綠團 綠班 雷帝 韓德 風佬

其實一定係綠團長
我係好想要佢

綠團定綠班好

綠班未見過
我淨係知綠團好屈

定吸能力果隻班上UR 定團長UR好

可唔可以講下綠團勁係邊
綠班我見佢有減攻減防吸血同減珠

原來大家都諗緊依個問題

同我諗緊升邊隻一樣

綠團咪血愈低 出果招反擊就愈高傷
試過殘血反3萬幾

但我成日殘血想反人點知比人一下打死左

多數比人秒撚左

係團長應該要著血裝
但班debuff吸血又好勁 加上好鍾意佢 好難揀

我幫你諗好啦
你升班先
再即刻課個UR包

1技 單體倍率高
2技 可能你驚未反就死
但其實升到60LV 就有5萬血 淨係比人扣3分1血 經已反到仆街
大技暈 被動好似係加暴率？

UR包好貴

被動要萬六鬥級先開到

綠團用吸血裝=暗拳

都係靠肝
我兩隻差唔多萬8戰
UR滿等 2下覺醒 SR/SSR裝全＋5

cls
想問下綠團出2次反擊卡
係咪姐係可以反2次?

咁快有SSR裝

隻GAME 只有你肯肝就得
幾佛心

仆街啦今次 未出個任就UR左隻紅班 會唔會卡任架

最緊要係無限體肝
係有內容驚先做到

pvp 9成都出綠班，如果唔有啲招可以破反擊真係唔洗打

決定揀團長

進化動畫又係痴線

想問下點課金，去買日本點？

幾鬼型

眼鏡佬打pve好用，pvp可以收返埋

你電腦dl 模擬器用android課
但會比IOS 貴5%左右

全體扣必殺有用
我一定第一時間儲咗眼鏡必殺先

ios課平d?

好有心機

Ios撚好灰 要買點

可以咁講
但IOS課好撚煩

我都係用IPHONE玩
但課金就開模擬器姐

單抽出彩 重覆

仲正啦 有彩幣

巴打你地用咩角開局多？

我用團長 睇評價好似四眼最好

請恥笑

趕盡殺絕

而家先知原來可以禁住隻怪黎睇佢D血/技果D

其實人偶係咪純粹有範圍技清怪快🤔

AOE加封對面技

應該係因為之後主線無得拎高瑟 所以先推首抽刷佢

反而殺精靈王重要啲

之後到綠團

PVP都係靠佢同紅班無限扣必殺技點

團長招反擊對aoe 超有用

pvp 反而有d SR幾勁 有隻箭手一開波可以封技

PVP而家先升到IV

係，重要9成日入pvp隊

最常見係 綠團，精靈王，加多隻其他

第一時間殺精靈王，之後到綠團，如果唔係反到癲

其他村5星任有邊種ssr裝

頂 有D心郁郁想抽
無咩值得升UR咁

名前 セット効果（必要セット数） 村・町
猛攻 攻撃力+20%（4） バーニャ村
鉄壁 防御力+20%（2） ダルマリー町
生命 HP+20%（4） 宿場タラ
集中 クリティカル確立+20%（4） バイゼル町
心眼 クリティカル抵抗+20%（2） オーダン村

抽

留石

用左10石先打贏尖塔第3階

10石

呢隻1，2技打全體都幾好用

升依隻好定奶金好

o佢招被動係玩人頖隊

玩到悶 有冇人有其他驚換黎玩下

反到8萬幾

點樣賺錢最快

依隻已經算係咁
其他真係仲悶

首抽最好玩

Linqs Rings 用技術
又冇咩人玩

各位 我去秒天秒地先

原來10抽可以有兩SSR

之後再一石抽左隻SSR

計埋第一抽，居然有四隻

個個係咁抽 我180石留唔留好

你依家有咩先

SSR團長 眼鏡 炎爆火女

生命裝要大量

夠做啦

diu 好後悔無刷綠團

其實邊招debuff可以觸發藍團長既3倍攻擊

點火算唔算

血套防套

爆咗機啦重抽

依家刷都唔遲嘅

係Debuff就得

我打到24LV 唔刷啦
已經夠料升4隻UR 等下個POOL算 我忍你綠團

差一個吊飾先升到UR, 有咩計?唔夠打

課

主線去到第幾章

你有冇升精靈王？ 入隊打綠團

我用緊精靈王＋眼鏡＋紅班 夠控
上圖係打PVE傷害 PVP應該打唔出咁高

有精靈王，紅班，加隻防有既話會好打啲

眼鏡全體技對綠團變想少咗招技

39話

其實咁樣幾好
依個時間出隻game
秋天再出第三季

再打多D 升紅班上UR會送一個吊飾

成日諗住用埋啲體就訓 點知仆你個街用極都有嘅

2分鐘1體嘅威力

升完都仲係-1個...

Mmorpg一定係焗你玩成日啦
困身到暈

其實多sr 開係咪好

唔得了…我放棄了…
太肝，而且抽得太差

開頭姐 之後成左型都係放置嫁啦

我隻團長依家4lv 必殺
有冇用

團長 pvp 好癲 低血 反擊 對而唔敢放aoe

SR 角數值係差d

綠班同藍班你地會點揀

但一隊淨係擺到三隻

下隻更可愛

抽其實都算係咁 咁多石拎 肯肝 好快又夠補底
7日 14 日 又有SSR卷

送果隻精靈王好似幾勁

大家每日1石抽會唔會抽?
定留石

有無人試過中ssr

43話又會出多粒進化吊飾
靠團長低血反擊 堆圖

無 不過送果d人類pool 卷 出左白頭佬

想問下打書打火係有幾多階?

無電腦點搞

冇野了

其實就咁去買日本itunes點咪得

想問8591網買點果啲係咪買完即時有

2000FUN係 8591未試過

正，跌SSR耳環

幾正

爆咗機，
14後日先update主線

講埋幾時update咁好

其實升唔升必殺技好, 定留個ssr章換進化材料

SSR章最好儲到5個換有用SSR

唔知點解隻驚無聲

問題已解決

咁個必殺技就唔洗理佢住 繼續1級就算

起手 高瑟 + 邊隻好?
終於放假得閒玩
直接買個2ssr初始

1. 高瑟 + 強奪班
2. 高瑟 + 雷帝
3. 高瑟 + 聖騎士長
4. 高瑟 + 團長

請問邊個好

留住先 唔急一時
到時有勁SSR換就會後悔

高瑟 + 團長

巴打我刷左三日都無高瑟加團長又無見過雷帝
再刷我可能會棄驚，綠團加綠班夠唔夠開局？

4

如果硬要高瑟就得肥仔精靈王

開波啦
呢隻game ssr唔難有
難係進UR既料

感謝

想問團長唔係有得用ssr coin 換另一隻咩?

thx, 咁我留落黎睇定d, 睇下換唔換到眼鏡妹

終於肝咗4隻UR

每1隻角你預最少都有3屬 有d同屬唔同型態又一隻
每隻屬都各有優缺點咁

邊到肝粒SSR料

有兩隻係SR角 唔洗SSR料
其他打主線 同素材關

最難反而係打錢

唔該巴打
我條list係咪最好都係綠團班

第2個都ok
睇你鐘意

係長期缺錢

解到43 話就夠料升第2隻真UR

聽完你地咁講 雖然我50連爆死儲到100% 但係首抽眼鏡 保底綠團好似都唔錯

想問金銀銅幣要換咩

其實你可以唔洗再抽添

銀幣>AP水
銅幣>AP水
金>儲等SSR角

thanks
SR 同角色coin 升必殺?
ssr 同角色 coin 留黎換角?

可以咁講

放浪係玩d咩架 次次㩒落去都話休息既

特別野賣

SSR保底嗰條bar可唔可以留到下個pool先用？

睇住原作解支線
好撚上癮隻game

想問% bar 係每日reset定keep 住到打滿?
打滿就無, 定重頭一次

打滿就reset

滿左好感仲洗唔洗解啲藍任

要解 清哂任有30石

爆肝

Hard D武器任係咪要順住解 ?好似打黎打去都係得兩個loop咁

而家先發現同一件裝原來會唔同數值

依舊嘢係咪唔會跌

打咗十幾場都冇

村啲紅色任係咪用黎刷好感架咋？
我二村接唔到個食材紅色任，一接就話Error, 有無巴打都係咁？

請問一開始送嘅sr團長要升上 ur嚟過任務

所有送嘅都要升上UR 60

46話要升滿sr團長sr班

收到 唔該湯巴

收到 唔該巴打

倉庫長期爆100 有冇人加左上限

我同幾個朋友開左個WhatsApp group 一齊討論下，有冇人入？

啲藍任做極都仲有

佢會係每日係其中一個村出現

好快做哂 一條村

d ap開始唔夠用

其實點解要負評呢？

好波，保底SSR中重複得4隻抽既SSR都可以重複

其實我寧願中重複 都好過中隻廢既

我呢個中4隻SSR中咗3次重複

當你換倒瑪琳就唔會咁覺得

真 養一隻UR都養窮
又必殺又衫武又裝又覺醒又超進

頂 都唔知個流浪商人點先會開

中左3 4隻肥仔 已經夠coin換

前期最勁係咪霍克打aoe

呢類fans向既收藏驚有愛大於實力

肥仔我都中左2次，其實勁唔勁？

佢有特定地點 / 村

你去world map 左下角有icon會話你知係邊

有時會出UR服裝武，30石一把

你想抽倒咩

綠肥仔都幾勁
但真係樣衰

唔係好見倒 定係隨機有

非洲王

隨機

其實呢個機制幾好
起碼唔似龍絆抽到彩就reset

班同團長都UR
下個到暴風定雷帝

裝備任點解loop極都係耳環 頸鏈同戒子架 我差皮帶同手碗個任未開到 其實係咪隨機架

宜家冇出現，隨機重要限時

暴風 我都好猶疑 但無其他紅屬

咁要loop到幾時先齊裝

即係同魔神一樣

咁就升暴風先

我意思係暴風好似麻麻 有D猶豫
我齊料都無升

有冇諗住升精靈王

有 升咗 暫時無野可以取代倒佢

兩招都係全體，刷野打圖如果無眼鏡都值得摸既

求好友 一齊打魔神

我睇唔透貫通係咩
好似唔多夠力

加左

記得邀我打魔神
重未打NORMAL

教學入過一次之後就冇理過
可唔可以講下係咩

未上UR覺唔覺醒好

估計最高應該戰力上到20000

宜家雷帝上咗18000，未開齊覺醒，重有裝備未谷

裝備個坑食錢最多

一開頭紅個可以覺

覺醒完上會reset架咩?

打BOSS關會有機率觸發 限時內打一次 每日最多觸發一次
而每打一次BOSS都會累積觸發機率 去到100%就一定有

每日最多觸發一次 依個唔肯定

有冇買skin

唉屌諗住引繼去模擬器玩 唔小心洗走左個AC
好彩進度唔係話好高

買咗一把劍20石，加得雞碎咁多

最重要裝備，不過食錢到爆

$15000定20000上 +5，之後有得覺5次，每次重升lvl又要錢重要睇機率

雖然無雷帝無騎士長... 都係照開

Bug 咗點算

重開

都係咁，其他任無事

保底中隻垃圾

屌啦星炒10抽炒到保底 仲要中重複
痴撚線公司

取消佢再做過

救命 又係戒指 我想開淨返果兩個姐 點解要咁對我

不如你直接去張圖刷咪仲好

咁又係

點取消

唔計著左上身果d

爆擊裝個20%唔加戰力既

想問下SSR進化個頸鍊係邊到打？

每日三場嗰度

有冇人知點解冇得送禮物

2日後用金幣換嗰隻SSR好似幾抵屌

PVP 3場有1場係不戰而勝

好多場係咁，唔知做乜鬼

要用石買參加券先可以同人PVP?

過主線就有得打

我有2場不戰而敗

諗住抽隻推圖 點知出左佢地兩個基友

頭先好似排排下 排唔到人就當失敗左 無神神有3敗

係咪連線有問題搞到咁多人咁

有無巴打可以幫到手

進左綠團

之前有巴打話IOS11所以有問題 不過我IOS12都係咁

藍班同金招合技好好笑

啲石射曬落海

進埋送個隻團長同班到ur60
D主線就會完

之後可以慢慢農

盲左

升藍班 定 風佬上 UR 先好?

抽曬啲廢ssr我都係想抽重複拎幣啫

認真 兩隻都麻麻

開個任務list
幅圖下面有個日文可以取消

1舊舊 sor

課左抽多20抽都冇SSR

有冇人進左眼鏡UR
眼鏡 綠班 白頭佬騎士長 進邊個好

進咗
綠班 眼鏡都勁
但綠班 我會等下隻先抽

眼鏡打pvp招大絕好有用 但個個都用綠團反擊

真心想知攻略網堆角色幾時先有
係限定POOL定要SSR幣換

諗緊點切pvp隊

我未接到個任，無個個制

你有道理 可能我先多數先手 暫時無咩問題
PVP陣 眼鏡 紅班 奶金 後備 藍團

奶金係咪送果隻SSR

首抽中藍綠班，擦過？

有無5萬5戰以上巴打 打魔神HARD
留ID 加你即刻開波

魔神關點先觸發

337549364

黎咗

成班叛變

瑪琳SSR換

打緊了 SORRY
照打 下次再邀

智能叛變

未加你呀好似

上1個post好似有fd list?

加咗喇 我係KK

原來個名唔同

759032701

想問送個隻SR班進到SSR同抽返黎個隻SSR有無唔同?

有

送果隻精靈王其實好勁

迫你一定要練曬主線送既野，仲要好撚缺錢

等s bra 咖哩

刷關同pvp都勁

奶金同雷帝邊個抵上UR多啲

奶金上ur之後有支線送返你1ssr進化首飾

我升咗雷帝，勁硬

打咩先解鎖任務

我卡46仲未有

20抽 應該重刷 定 開波

咁我留 材料算

岩岩用到得翻3000幾金

佢未出進UR班嘅任 我已經進左 會唔會卡死

仲未做村長100k個任

打邊到先會有任叫你進隻班上UR

最尾

41-42話，好似係

岩岩升完送個隻班上SSR就抽到隻班，咁係唔係應該用抽返黎個隻好

THX 我未打到就進左唔知會唔會出事

無其他？ 你唔係有好多揀？

唔會 照clear到個任

唔該哂

做咩咁傻抽裝

藍班定綠班呀

應該唔會
我都係進咁藍團先接任

乜有分架 藍

佢有免費抽 我抽左一下

係喎 自膠

都係得四個位 其他果d都唔係好岩心水
係頭幾十抽好運 依家抽唔到好野了

留石等新pool

紅班我都上左UR 普攻減對手mana 認真強

抽到雷帝ok?定要團長好

2隻入隊打pvp

fans向?

藍ok la
無野用就升

你地有無買過佢地套衫？

班好似3隻都用得 不過綠班應該最勁 抽唔到

係 無限封必殺

50抽0 ssr 有無人黑過我

50抽有保底未

保左綠團

隻game 如果任選兩隻ssr 團長係未一定係其中一隻

綠團咁top算係安慰獎啦，如果保埋啲濕鳩ssr既話咁就仆街

幾咁壯觀

唔敢再抽好多人未升好

419835326
綠團 準備升65
求強力巴打加妹友過關

保底唔知會唔會去到下個pool所以抽左先

我保底綠妖精王

前前後後我諗抽左70-80抽都係0ss,有課左，謂一係中左aoe弓同綠團叫做開心d

9成係新POOL 重新計過保底

所以抽左先算

有冇人知「放浪」係咩功能?

game center 連咗舊ac, 想連返新有冇得搞?

綠班既裝
你地會點配
攻防?

用防裝定血

見到標題入嚟打個招呼
吾你老母 挽你老母

防裝

冇用血裝已過5萬血

dl黎玩下

綠團真係#1 萬能王 打咩都岩用 推圖 PvP 打boss

巴打 超進化左未

有冇網講下弱點致命貫通個啲咩玩法

主線送個隻黛安仲要升爆埋咁好

好似話SSR都係要跟任刷，因為刷出嚟嘅SSR裝係固定數值
但任送嘅就有機會有最高數值

睇唔明D日文

姐係點唔可以自己刷地圖個D？

可以，但你想要高數啲嘅裝就要乖乖做隨機任

PVP遇到3隻UR嘅癲佬
高瑟 吉爾 綠團

幾時會出最強人類,傲慢之罪

咁我玩唔玩呢個acc 好😬

出第2季個陣

未

依家劇情去到邊隻game

團長暴走之後 未打哂

有啲4隻ur課長出現

我都有4隻 不過有兩隻係SR角升上去

痴線佬我計埋SR上都係2隻

其實唔難 真係靠肝 唔洗課

爆咗10幾支體，一場20體啲關，2場就完

姐係有排都未做到打聖騎長

係咪應該重刷

依家睇風向，綠團NO.1，對女巨人無愛就RE啦

邊隻叫綠團 抽左廿抽得頭果十抽有ssr

下一隻上綠班好定韓德好

無咁快啦 咁快打哂第一季隻GAME好快玩完

隻GAME係第1季咋?
但亞瑟王佢都好似未出

巴打村任做晒未 ?

第1村完
而家刷緊第2個村

韓得好坦得 出一野大技回2萬血 我比血防裝佢

想問下出戰角色圖有下角果既角色如果升左，啲數值係咪會加上去？

依家先去到4分1劇情左右？

係 有5%加成

奴左兩日村任 岩岩解完3村

痴線 有排做

1/10

上左UR紅班冇晒經水

依家先出高瑟

解完一個村有30 石

冇水，冇錢，乜撚都唔夠

痴線 原來仲有超進化

任回嫁喎

課佢老母

錢關頂晒得十幾萬

其他關最多2千幾一場

水就多多唔夠

最食錢裝備

我有動力解村淨係因為個魔神機率
如果唔係都唔多想解

g持

刷裝都要解既 不過村1 加攻都夠用

頂 咁樣睇落去 D勁角好似要用SSR幣換

用銀幤換水`

Hard任都過唔到

隻屈機版綠班

換

點先知SSR 裝既頂值係幾多

精靈王入正隊啦

入返裝備

即係迫鳩人抽

主線送嘅2隻ssr就係其中2隻

其實可以升下裝先

裝齊勁好多

奶金入隊，然後黛安做佢招合體技算啦

支持ed

我都幾缺勁既單體角
打魔神都無乜力

一樣

輸出有邊隻？

隻綠班 我係勁想要
全體奪取

而家UR 眼鏡 藍團 紅班 奶金

綠班係勁，不過我等魔法師出先換

竟然儲到70 萬 證明你仲有好多野可以升

都唔知幾時先有5幣

好難。。。 有排儲

我係唔多清楚佢玩法 所以唔敢抽
到底係之後會出新POOL有得抽
定要用SSR幣換

單體最強係咪綠團 反擊打到15 萬
大技都係30萬零

我諗住留嚟升ssr武啊嘛

攻略就話有d角色係唔入pool剩係可以換

升UR 20萬 覺醒兩次 26萬

應該勁嘅要換,等之後個個開始多重覆就入返pool

30萬

都唔夠料升

邊隻

你去硬幣交換所會睇倒

有冇人第2座城都5星左?

佢呢隻綠班勁過抽個隻綠班好多

隻怪人咁難打嘅

3萬 自

所以先無得抽 要你換
咁我明喇
全部S級堆角色都一定要用SSR幣換
所以抽重複先係中頭獎

第三座都五星埋 準備刷埋第四座

最大力輸出應該係

最高爆到10萬同屬性

第4冇諗住刷，套裝唔加戰力重要加20%爆率都好似冇加咁

為左三十石先刷

未用過佢 抽到既話都想試下

飛鼠巴有無留石

我想問下中左ssr黛安娜係咪可以開波？

得一隻SSR建議重刷
除非有愛

頭20抽之後每日同抽同抽卷

啲石用黎買咗水，卷，買咗把ur服裝武

肝還在？

UR服買左邊件

我都有買
都係睇定D先 差D衝動抽哂
我都係等有瑪琳換先算

S嗰隻咪綠屬團長

UR服裝武 係個女商人10-7點隨機出，普通服裝店冇UR服

流浪商人個個 要睇個條村出邊隻角色嘅武

買ap水?

係，1場20ap啲關， 2場都用完

無哂銀幣換水?

哇屌 43話第一關就2-3下比人秒 點打落去

終於打到46話要我升班同藍團上UR

成日都無出過流浪商人 點搞
係要自己入村CHECK 定會自己提示

啲人上曬50開始卡主線同hard任
係咪要開始刷野上ur

YES

頭20抽我冇用石抽角

會用個畫面話你知出現咗

頭20抽後

覺醒係咪上左ur再搞？啲裝又想等ssr先強化

覺醒係無所謂，無論你SR SSR定UR
你上到去都係係返你之前覺過嘅位置

至於裝，如果你真係連嗰少少強化石都想慳咪借好友嗰啲嚟打Hard

邊到有得刷裝

屌那星無野做刷首抽出左綠團同高瑟...

想刷個1星生命之水都玩我幾百體先出

啲掉寶率真係閪咗少少

點樣解村任先快

瘋狂做

不過佢講明幾多%跌都算係咁

今朝刷粒3星素材打左我幾條體都未出

湯巴開定啦

新手想問洗唔洗抽裝？定抽人好d

只抽人，唔抽裝
每日一抽免費另計

仲有幾多石剩

好似200到

1001先啦

忍到爛手未

我有2百幾

忍住

幾時出手?